香港正式進入2020年

又一個新的年代

┏━━┓ ┏━━┓ ┏━━┓ ┏━━┓
┗━┓┃ ┃┏┓┃ ┗━┓┃ ┃┏┓┃
┏━┛┃ ┃┃┃┃ ┏━┛┃ ┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛ ┃┃┃┃ ┃┏━┛ ┃┃┃┃
┃┗━┓ ┃┗┛┃ ┃┗━┓ ┃┗┛┃
┗━━┛ ┗━━┛ ┗━━┛ ┗━━┛

正呀

馬照跑，T照G